邊個再話小巴女人大叫=冇用嘅人就係blame the victim

不服來辯

請用理據說服我

樓主知唔知 blame the victim 點解🙄

大叫係人之常情
咁都比人屌😂
又唔係一開始即大叫

咁都撐 樓主on9?

咁大叫有咩用
唔幫手都算仲要嘈住人地冷靜處理

但係佢叫到成隻鸚鵡咁喎
正常人點會叫得咁衰

如果我係現場我驚我忍唔住打撚左佢先

連登仔講就叻
到佢地遇到咁嘅情況可能嚇到標屎

一開頭有人屌個司機😂😂
佢哋又有用咩？

終於有正常人
個下邊個唔驚真係😂

成車人都係淨屌，有咩人係真係有處理過件事？
點解淨屌個女人，唔屌曬成車人？

拉

啱啊 又唔見車上面d人叫佢收聲

笑

咪係 成班社會失敗者
做藉口包裝自己對女人既仇恨

真係冇用.....大叫有春用咩....
真心諗下solution, 就算諗唔到都有用過大嗌。

樓主黃既 fced

黃蜂尾後針

呢個真...
同埋係咁屌人老母其實都係冇意思。
但屌人老母，起碼都有個message嚮入面叫人地停....
大嗌係完全冇資訊嚮入面，除左自己好撚驚外

後面啲男人講屌你老母又有咩用？

有人搭小巴嗌落車都唔敢呀

其實無乜。
所以我唔認同係女人的問題。
講真，成件事MVP真係搶軚盤同嚮車門口打手勢果兩條友。

絕對贊成鳩叫，希望嘈到個司機六神無主一齊攬炒，咁就最撚開心，落緊地獄嗰陣仲可以怪鳩個司機

又blame the victim
你估人地好想驚 好想大叫？

個女人好明顯係Panic attack恐慌嘅時候大嗌係正常反應黎。有人驚果時就會大嗌，有人會屌老母，有人會呆左。鬧佢嘅人同鬧bb肚餓喊，嘈住人晒冇分別，係控制唔到嘅野黎。人人抗壓能力唔同，唔係人人都好似連登仔有突發事件可以冷靜到落黎。

有d男人見到昆蟲老鼠 玩下機動遊戲 都驚到叫啦
同次次搭巴士架車係咁dun/以前搭鐵無啦啦brake/飛機氣流都會成大班人會一齊叫
覺得驚到叫冇咩問題喎

今次仲話揸到左搖右擺 又駛近橋邊 撞埋石壆 開埋車門 個司機又唔理人繼續揸喎
唔係一般嘅驚嚇程度啦
嗰下佢都控制唔到
唔關幫唔幫到件事事
佢只係抒發情緒姐
每個人嘅受驚能力同反應都唔同
唔通佢特登叫 係為左分個司機心咩

咁當然冷靜到嘅就緊係最好啦

講得出blame the vitam依個terms都係弱智仔
人地屌鳩你梗係你條柒頭有d原因柒先屌你架啦

可憐之人自有可恨之處 你條撚樣唔係5毛都係無撚腦架啦 block 得

無腦comment

你愈屌。。司機愈驚

好在仲未有人屌拍片嗰個，以往最興屌拍片唔幫手

主要係把聲叫得太衰

其他人諗緊辦法處理喺度溝通緊
你個女人喺度鳩叫嘈撚住曬阻住溝通。分分鐘累死人。

呢個女人句叫唔單止係噪音污染 係會累死人呀

佢無答

如果個個都咁理性，可以快速分析情況，咁唔洗有支共啦，你哋呢班人真係好撚仆街，相信當你班人遇到呢啲情況，唔好話諗，一定係到大叫或者等人救，自己就縮埋一二邊。正正因為有好撚多呢啲口講無成本，講到自己好理性，點撚舍原來都係一個地球上多你一個唔多，小你一個唔小嘅垃圾，根本對地球發展係零貢獻，只係識消費地球資源。你哋完全唔知咩叫情緒反應，唔好咁撚天真啦。

咁你講下😂

大佬....
日日返工都有機會有突發狀況，野野情緒反應就死得啦，幾fuck up都好，都要諗，反應快，保持冷靜。就算諗唔到solution都要做住做到ge野先......
我自己做醫院，每天都有機會奶野，一樣係可以係life or death situation。

5毛無位入
會係呢d新聞搞分化
正常人唔會覺得大叫有問題

你都識講你每日都面對緊，慣咗同警覺性高係好正常。定你每日都係經歷小巴左搖右擺?即使你自己可以控制到自己，用理性思考，咁代表個個人都好應該咁?咁世界真係大同啦，唔洗持有核武啦。大佬啊，你哋口講理性，但最唔理性係你哋喎。

咁你都唔係淨係尻叫架.....?
即係上面有人講過男人見到曱甴都會驚，我唔係話驚有問題。但係驚完，係咪要諗下點搞掂隻野？
你可以殺蟲水，可以拍死佢，或直頭走佬。
但個女人除左叫真係乜都冇做過。咁okay, 你諗唔到點搞，你覺得自己死撚硬.....咁係咪打個電話同屋企人講聲都有用過尻叫....

其實呢，情緒反應好難控制，定其實你哋純粹覺得個女人叫就係錯?定係你哋覺得佢叫就係煩?姐係我有情緒反應，下一秒就要理性，姐係黃子華講嘅你呢刻喊緊，下一秒要笑?唔好咁痴線啦你哋，係咪要全部人認同你講嘅嘢先識得思考? 你自己講見到曱甴都會驚，驚完諗點做，你點定肯定幾時驚完?有啲有心理陰影，見多次都仲係會驚。定你又覺得，個舍都好理性，唔會再驚? 我見到嘅係，你哋只會拎尻叫嚟講，但完全忽視個女人係處於咩狀態，啱嘅，如果你哋係心理專家，都唔係連登講呢啲先。

利申:我唔係心理專家，但明白個女人尻叫嘅原因，表示理解同接受。但你哋唔試下諗個女人個感受，純粹認為尻叫就係錯，咁我同你無討論落去嘅價值。

第一二次都算,仲要吸氣再叫再叫再叫 叫你老味咩

咁點解全車咁多人.....都唔係個個尻叫大合唱？
咁點解有人可以出來真係解決左個問題？
我唔係話佢唔可以有情緒，但佢尻叫完全冇建設性係事實。

其實你好矛盾，你認同有情緒反應，但唔俾人尻叫。認為尻叫完全冇建設性係事實，咁有情緒反應尻叫都係事實。咁再問啦，如果呢個女人本身精神上同情緒反應都好敏感或過大，咁又代唔代表佢錯?
總之你就係純粹覺得尻叫係錯，無視該情況同個女人感受，根本好唔理性。

利申:我立場就係明白個女人尻叫嘅原因，表示理解同接受。如果覺得我咁講係唔理性，咁我無嘢好講。

咁如果佢本身真係有精神病咁無得好講。
我無話唔比佢有情緒反應....
但全車人，我就係聽到佢最大聲不斷嚮度叫，咁其實係佢一個失控到咁炸喎.....
即係有d野係有一個正常standard. 冇人話唔比佢驚，但當其他人都無咁的反應的時候....佢係咪有少少誇張？

所以咪話可能佢情緒反應過大，所以全車人得佢尻叫，而我表示理解同接受，但你哋鬧緊嘅係，佢純粹尻叫，對件事無幫助，但又無視佢個情勢同心理狀態，完全係唔公平，為屌以屌，唔係為件事，只係覺得條女係攪屎棍。而我點解要討論?係因為做人唔應該為屌而屌。

我只係覺得遇到突發野，驚完，應該要諗下點搞掂佢........